通識真係萬惡根源，竟然教學生質疑權威

明明政府權貴係絕對正確，通識洗學生腦，教學生獨立思考，每事問，反思正反兩面，挑戰政府威信，質疑警察權力。膽敢挑剔政府一定係賣港賣國嘅反政府分子，應該拉晒佢哋再教育，認清「政府就是正確」呢個事實

尤其是香討個班讀壞腦嘅憤青，一定要起清佢哋底唔可以蔓延開去